有無人知物資站係邊？

屋企仲有堆物資陣間拎埋出黎
同埋有咩缺？我可以再買

缺人

同問

推

自己帶係身先
隨時俾人清，咪拎出去

立法會示威區有，今日先拎左物資去，果位哥哥話已經有多物資，如果你聽日出黎集會就直接拎過去啦，免得佢地要人手搬